有冇手足星期六日冇得睇股票個心就囉囉攣

好想快啲All in牛 聽朝去睇樓

樓主死賭仔 輸撚死你條柒頭

好想炒股票

收皮 我連燈少年股神

我都好想呀
以家晚晚炒美股即日鮮好爽呀

清識玩 見啲傻鳩廢老日日攬住隻匯豐喊個心就好撚舒暢

只係想快d出糧，加倉，溝淡，再加。。。

咁似我

無得炒股個人勁撚空虛

戒賭熱線 : (852) 2426 6262

清同病相連

Agger想快啲星期一